學生資助個顧客聯絡小組係乜野嚟

無啦啦寄嚟唔知做乜鬼

我都收到, 巴打接唔接受佢邀請

不了
乜內容都無好似搵笨咁

還錢啊

好似係入去屌鳩人
但乜資料都冇 又冇錢 又冇女

有女既話就有得諗